---
author: krm
created: 2018-09-01
---
![se]
# Om Elektromagnetism

Elektromagnetism är ett fenomen som används mycket, t.ex. i motorer och generatorer.

  * Det är ämne är svårt, skärskilt om vi frågar oss hur?
  * Däremot är tillämpningar inte svåra och detta används väldigt mycket.
  * I den översikt använder vi många filmer för att skapa förstålse.
  * Om du blir intresserad läsa gärna mer!
